下，23歲人都A0，點解啊？

開連登ac就係為左出呢個post！（好似係）

我估世界上冇人會做research，研究有幾多人拍過幾多次拖。淨係知道，每次同人講A0，啲人既反應都係俾一堆advice，好想幫你反思下點解你會搞成咁
- 學下化妝啦
- 女仔笑多啲就得架喇
- 女仔唔係太樣衰太肥既，去追人一定得啦
- 你係唔係成日唔出聲？

自從出左黎做野，忽然明白到咩係寂寞
夜晚喺床上面，捲埋一舊，覺得好寂寞，好寂寞，同好撚寂寞
朋友又愈黎愈唔啱傾（我唔想去深圳玩，我唔想知邊份廢工做廢人拎幾多人工），個人又好似愈黎愈倔，錢又唔係搵得多，黎黎去去就係番工、休息

可惜自己倔強，始終覺得自己內在唔係低質
而原來喺各種原因之下，儲儲埋埋，咁就23年

點解會咁冇自信呢？明明人品唔比人差，明明學歷唔比人低，明明除左樣衰少少（可能就係重點）

最後一句

23歲仲好後生啫

岩呀 你肯踏出第一步自然會好多機會 有時機會係自己爭取
(介唔介意留tg傾下)

放心啦同志
我都係23歲 A0

外在低質點屌得落

+1

個天送咗個男朋友比你咪又係會嫌佢唔夠風趣幽默、唔夠有錢、性格唔係好夾，下刪一億字

樣呢

大把巴打都a0啦 驚條撚咩
btw你自己都知樣衰係個原因啦 仲唔去整容

最近又開始depress
晚晚攤喺床度望住個天花板就好想喊
覺得全個世界好似得返自己一個咁
寂寞到好絕望 第二朝起身又再loop過

人越大越無動力再去認識一個人
有時諗可能呢世人都會孤伶伶一個